（人生已完）上星期1蚊入咗8217 聯旺集團

坐

仲唔走等咩

呢個時候係唔係應該要止蝕？

好灰呀人生

52周 最高26 搞過咩來

Google下就知咩事

沽啦，短線唔會彈
30%姐

入左幾錢？

20手 有部分屋企人錢

走左未呀?快止蝕,唔想睇到一個悲劇

入二十手咁多

創業板都買咁大
定係你有幾千萬身家

0.5會入一手玩下

已經唔敢面對屋企人

就係冇先肉赤

就算跌破招股價都唔入了

咁你打算繼續坐定係止蝕走人

蝕幾萬姐 算d乜。係就快手放左止蝕
我弟所做的事比你嚴重得多啦

0.74已走

咁走左就唔好再睇佢了

人生未完，當上個幾皮既course

幾日就冇左幾皮

沽晒佢 買08200 修身堂

見到8字頭都驚啦

好彩冇買1027 唔係連走嘅機會都冇

已經跌到0.7

走左就唔好再睇, 升跌都唔關你事

會忍唔住留意住

0.5支持下你

唔好制呀

屌你 你係咪陳承龍？ 推埋d垃圾

又係伏嘢？

0.91買左一手
0.95走左
賺148

我1.1果時冇走

沽哂佢買1633

-10%唔走
-20%唔走
-30%先黎諗走唔走

屌你買股唔識得止蝕, 仲有撚排你交學費呀...

今次交完 下次會set個止蝕價
Btw多謝巴打提醒

翠如bb

8217都入

睇啱隻243
好似就派息

好買唔買用屋企人錢去買垃圾

旺啊

今次肯止你已經值得稱讚

冇做功課就買左 累咗屋企人 好內疚

蝕自己都仲好啲 依家蝕埋屋企人嘅信任

如果我係醒目就應該尋日就放左佢

學識放手好過變廢紙

都好架啦,起碼第三次機會時肯走
大把人90%先黎後悔,甚至仲諗住賭埋果10%直到0.01

蝕$60,000

當上一課，下次留意個人風險

巴打睇黎你股齡應該唔耐, 我以前同你一樣都試過拎屋企人錢玩, 不過好彩唔大, 都買左d 教訓: 記住玩股最忌貪, 要戒急用忍. 只要你做好功課, 睇好annual report 同news, 你個心理質素就會高, 人地驚你唔會驚, 寧願少做交易都唔好買錯

如果你係醒根本唔應該入呢隻
經一事菜一智啦

我隔離750業績算唔錯啦，但都比人人為沽壓。我唔驚，而耐性快到盡頭！

蝕4皮幾

信義光能

之前都會幫兩老買下正股 呢啲第一次買

你講得好啱

唔博啦 怕左

呀仔 賺左幾多呀 有無餐茶飲下

傻閪 入左一手咪算囉 當交下學費

幾皮姐 不過下次諗定咩位止蝕啦 仲眼定定睇住自己啲錢消失

勇者仁傑

尋日蝕住走

當養翠如囉

我老母都試過放十萬入我戶口叫我幫佢買5仔，而家仲坐緊，但我從來唔拎屋企人d錢黎買，因為就算蝕都係自己錢，但蝕屋企人d錢真係好撚仆街

咁仲唔放晒佢，襯今日崩盤入700、688、1138，話唔定賺得返

嘩屌... 一野反彈返上原價仲唔發過豬頭丙

啱啱打電話俾兩老
我
兩老

：喂
：對唔住呀阿爸
：咩事呀？
：我上星期用咗你地啲錢買股票，今日放咗，蝕咗4萬幾
：傻仔黎架，買股票緊有賺蝕架啦！依家蝕咗，遲啲有機會賺得返嘅，唔好太在意，橫掂啲錢都係留俾你架啦，咪當俾錢上一堂，你學到嘢就值得架啦！
：......
：我下次會做下功課先買

之後都係佢安慰我 我知佢一定都好肉赤

收左線，喊到收唔到聲

26蚊都跌到落七毫
彈既機會細到呢

好好孝順屋企人
後生奶過野好過老左先奶啦
樓主幾多歲?

蝕過先會學精既
想當年科網股個時我都學精左
而家只買D有實質業績既股

唔好玩八字頭
睇業績做人
唔好玩冷門
如果玩冷門就跟住個莊黎玩

廿幾 仲係on99咁

唔敢掂啦

唔敢玩 睇唔透 好似賭大小咁

抵你啦 咁多人叫唔好玩都唔聽 蝕死你

我2蚊入

知錯啦

坐緊？

6萬野姐算啦

買垃圾要走得快

呢隻係人都知垃圾，唔明點解唔走

萬幸中已經叫做走得快

今朝走左啦

輸0.3
屌你老母

收負皮啦

賭徒既信念不能質疑

輸都要屌人老母
邊度得罪你？

屋企試過輸百幾萬，用左差唔到十年番身
你果六萬就算啦

俾就俾 但唔好下下問候人地老母
唔知以為你個負皮值幾多錢

我知我果啲對於好多人黎講唔算多， 但對於我黎講已經唔算少，都會好在意

利申窮撚

我星期四一蚊入，升左10%，第二朝跌到仆街之前一蚊走左

走得快

跳樓算啦

大把正股靚股唔玩 係要玩8字頭 你嫌錢多呀

之前都係買正股

蝕得少啦 你買1027 無得返身添

所以已經叫好彩

唔怪得香港d 千股廢股長玩長有

受害都係散戶

噚日三點零入咗0.82一手

今日即刻穿52周低位

人地長玩長有唔係因為散戶, 係因為證監唔理姐

經一事, 長一智呀巴打
要知道股票唔係個個人都會賺
多d做research, 少d做交易
盡量唔好全部all in同一隻股票度
賺少d, 但減少左風險, 玩得都開心d

0.74走到 巴打算走得快了

巴打好走啦

我覺得啲莊家點都有辦法cap水

多謝巴打提醒

開完post冇耐就放左

我1633 都係咁仲未止蝕

之前玩正股都贏今次輸返哂 唉

唔想兩老傷心就買下藍籌增下值算啦

聽朝訓醒重頭黎過

新手唔明
點解突然插得咁勁？

因為係8字頭

資產2700萬 市值8.4億，你話呢

你止左未

因爲翠如比我屌左獲

殻股得個殻

佢既資產有冇2700都成問題

之前有買落

0.74走左

抽下994，得一隻爆孖

樓主有興趣可以參考我個porfolio

價值0.2, 唔走0.2 都冇

佢上市價先2毫幾
之後比人抄高到26蚊
樓主連最基本功課都無做

梗係溝貨啦

正解

依家0.6

加佢

入左1027嘅人，人生都未完，你咁快完?

1027更慘

點解仲有人接 8217

8字頭玩得都預左投機多過投資

當賭輸錢算啦

0.455

好快變0.01

上市價0.26應該守唔到
當莊贏到大錢（幾倍），貨尾蝕本清貨好正常

個堆貨零成本架
有咩所謂

入呢隻野既人正宗抵撚死

跌到0.1入少少當比帛金

Yahoo 個chat好似跳懸崖咁